tsla學野喇 依d先叫自動駕駛

我直頭聽到條友企定尖叫

佢停低做乜鳩

明顯係想屈D司機錢先會停底喇
唔通真係有人咁ON99沖埋去企定定比車撞咩

YOU NAME

諗起個張撞到飛起嘅gif...